教師：中史角度 省港罷工重於六七暴動

教師：中史角度 省港罷工重於六七暴動
他質疑「省港大罷工都有，點解六七暴動同六四事件咁重要事實反而無？」

民國北洋政治時期孫中山廣州商團派兵武力震壓咁重要事又如何？

損失及傷亡：損失接近5000萬港元，平民死傷約2000人

廣州商團事變，是指1924年8－10月因廣州商團和商界因反對孫中山組織的廣州軍政府而引發的一場流血衝突事件。廣州軍政府將這次事件描繪為一次反革命叛亂，所以又稱廣州商團叛亂，廣州商團及民間則把孫中山鎮壓商團的這一事件描繪為專制政府迫害商民的暴行，所以又稱西關屠城血案、西關慘案。鎮壓活動是由孫中山下令，蔣中正等人指揮軍隊完成。

因為對共產黨無益
教統局已被收編

認真問
對香港有無影響先?

等睇好似通識科一樣
捉蟲！

同樣重要，希望大家記得67既同時都記得省港罷工，無論英國人同大陸人都唔係香港人既主人